# Json Flat
## Описание
Утилита предназначена для приведения json файлов к плоскому виду.

### Пример работы
Пример исходного файла:
```
{
    "A": {
        "B":"C",
        "D": {
            "E":"F",
            "G":[1,2,3]
        }
    },
    "H": 1
}
```
Пример обработанного файла:
```
{
    "A.B": "C",
    "A.D.E": "F",
    "A.D.G": [
        1,
        2,
        3
    ],
    "H": 1
}
```

### Запуск
`json-flat -i <input_file_path> -o <output_file_path>`

Дополнительные параметры:
 - `-d` разделитель для частей пути, по умолчанию `.`
 - `-e` признак надо-ли парсить ли массивы и слайсы, по умолчанию `false`

## Возможные улучшения
0. В текущей версии используется `encoding/json`. Данный пакет использует рефлексию и имеет небольшую скорость работы. Для ускорения можно попробовать заменить его на более быстрые аналоги [ffjson](https://github.com/pquerna/ffjson), [fastjson](https://github.com/valyala/fastjson) и т.д.
1. Сейчас все содержимое входного файла вычитывается в оперативную память. Это накладывает ограничение на максимальный размер обрабатываемого файла. Для устранения данного недостатка, можно реализовать механизм ленивого чтения (посегментно вычитывать содержимое файла и приводить его в плоский вид).
